見翻佢

其實有啲開心
但選擇繼續當陌生人